黑店東星又話結業嘅？

仲生勾勾係度喎！之前整唔見客嘅鏡同落錯藥果條數找返比人未呀？仲有賣壞機話會換果班苦主呢？唔好似為扮下慘冇生意就過到骨呀

賣壞機比人，落錯藥仲兇返個客，唔好似為人會唔記得呀

你都未死佢點會咁快執姐

原來我咁大影響力

呃文青

因為變咗黃店